連儂牆=派傳單升級版 但唔會為派傳單而錯失行動

大家明未? 未開始連儂牆之前 大家唔會亂吹雞「要人」 緊急同重要資訊post會推得好快
開始搞連儂牆之後 日日都突發要人出黎睇連儂牆 成個連登都係連儂牆 已經有人一早講今日去搵民建聯又唔夠人 為左幅牆搞到自己無機動性 be water be左去邊
仲有無人記得621 be water唔同政府機構 依家反而就死守幅牆
文宣工作同牆當然要做 仲好緊要 但我希望大家要有分寸死守幅牆而無得be water 你對唔對得住7.1既義士?

死都保住幅牆 又唔見大家6.30去保住梁義士既壇

大家知唔知自己做緊乜?

為左幅牆日日被藍絲be water 反而我地唔係be water 政府?

仲有無人記得當時瘋狂airdrop? 資訊流通得幾快

我覺得政府會冷處理，然後運動自然流失解散

前半句一定係 後半句就睇大家做化

condom黎咋。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

我係鼓勵大家要繼續做 強調係有方法咁做

recap

麻煩大家唔好淨係識扣帽子話人反牆就算 認真諗下

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會